7月10考路試 呢個時勢應該幾時開始學？

rt

睇戲學
倒後鏡呀倒後鏡
車匙呀車匙
廁所棍呀廁所棍

？

架車要跌落海先合格

3個月前掛
我8月尾
應該5月尾學

4月中~5月開始要學

埋位、後鏡、撻匙、極力子、廁所棍、手制

有無得考要諗人下

5月頭，弱智都學完

thx bro

棍就四月尾五月頭，自動波就遲兩個星期。
如果自己搵師父早少少學，睇下夾唔夾先，之後隔耐少少先上，六月先上密d。之前聽師父講，有啲人學完幾堂真係會人間蒸發。亦都有朋友試過考前兩星期個師父覺得佢唔會合格，叫佢唔好考。朋友要即刻轉師父再補鐘。

樓主係咪想問個考試會唔會有機會延遲，咁既話應該幾時開始學

冇 如果冇延遲咪pk

緊急剎掣！

緊急殺車

baby driver

返工撚：預兩個月
學生：一個月夠了，不過要同師傅夾好啲時間

Btw戒下你啲支那話，乜撚野rt

國語都係用rt

巴打你係咪已經整左學牌？
早排去駕院叫佢幫手整學牌
佢叫我自己郵寄過去好過

想知而家郵寄過去搞學牌 大概幾奈會收到信

我報筆試個陣已經順便做埋學牌

張牌得一年
你咁快整肥左可能又要再整多張
通常臨學車前先整

動力一tick

如常2-3 個月前學～ 睇你係喜歡密集咁操定喜歡慢慢學既人，因為你唔會知7月10 會唔會有得考，應該提早學曬同操曬去迎接佢，我覺得咁樣好過你到時突然被通知考得返先係咁補鐘。
利申： 4/14 考試，已經操曬考線，決定操住等運輸處早幾日通知會唔會有得考，冇得考就有考期先再補幾堂。

你考邊條？ 我油塘